====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' histoire de ce projet est assez connue , elle commence à être perceptible sur le site , j ' y renouvelais aux côtés de Michel Corajoud mon engagement sur l ' espace public en proposant une doctrine simple dite du «50/50» qui préconise de laisser libre , absolument libre , la moitié d ' un territoire dès lors que l ' on s ' occupe très précisément de l ' autre moitié .
Entity Name (Type) :: Michel Corajoud (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Michel Corajoud (PER)
Total entitiy counts: 1

